相比之下，希弗显得更宽宏大量，更有礼貌。 2014年11月18日，华盛顿的权力精英亲吻Bob Schieffer Lloyd Grove 
 就连瑞秋·玛多(Rachel Maddow)的博士论文都是关于监狱艾滋病改革的，她似乎也对这一看似宽宏大量的举措感到惊讶。 最悲哀的现实:所有明星:囚犯|曼斯菲尔德·弗雷泽| 2013年5月19日|每日野兽 
 这一看似宽宏大量的姿态得到了怎样的回应? 华盛顿正在等待戈多，奥巴马总统的第二任期议程停滞不前 
 因此，他呼吁自由主义者要宽宏大量，认识到取舍，并说这种取舍是值得的。 让我们把婚姻危机归咎于现代|Ilana Glazer | 2013年4月1日|DAILY BEAST 
 这意味着，当协议最终出现时，它不会是令人振奋的、优雅的和宽宏大量的。 最后的机会酒吧|丹尼尔加夫伦| 2013年1月28日|每日野兽 
 这个人叫让·拜恩科特，通常被称为波德林库尔，出身高贵，宽宏大量。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 带着这种宽宏大量的感情，他转过他那笨拙的脚后跟，又走进了他的房间。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 啊，你这么宽宏大量，你可以免费得到它! 《悲剧的缪斯》亨利·詹姆斯 
 巴克身上有一种东西教会他如何宽宏大量。 诺丁山的拿破仑吉尔伯特·k·切斯特顿 
 这些宽宏大量的情感是由他的行动所支持的。 罗马帝国衰亡史|爱德华·吉本